想買飛睇「今晚玩救你」，買飛時點樣避免講左粗口

Today play 9 you

哈哈哈哈

tonight

講正啲
唔好有口音

用普通話咪得囉
無人叫你用垃圾廣東話

Matrix咁讀

出字幕

摩斯密碼